[平淡就好] 好心啲女仔唔好再著背心熱褲啦 搏屌啊

嬲到半夜起身醒左都要屌柒你地
成撚日著啲背心熱褲 有啲仲著吊帶背心同Nike拖鞋
咩時世啊 博屌咩 一眼就認撚到晒你地啦
成班麻甩佬視姦放題啊 喺條街認翻你又J多次啊
快撚啲掉撚晒啲衫 有咁遠掉咁遠啦屌
咪撚再著

所以 平淡就好 已經好好J
著到咁出位做咩

612616著到露晒波同屎忽果幾個
雖然都有助現場義士減壓既

講真不如你地都係平淡就好算啦 如果你話怕熱其實個個都係黑T+褲喎 咁少布有咩事仆街磨損晒你地D靚靚皮膚就唔好啦係咪先 保護自己最緊要呀

除咗振奮士氣諗唔到為咩

係啊保護自己最緊要
著普通黑T+長褲防埋UV 抗斑美白一舉幾得

扯到士氣高昂

hi

唔好造咁多神 會出事

講真 我見到有人著露趾拖鞋 踩爆腳真係唔好怪人
重有真係唔再著熱褲 唔係嚟玩

著成咁最大問題係比龜追時一仆街成身傷

樓主好man

明明帶哂頭盔+N95
再望一望對鞋，拖鞋嚟嘅喂

真心女仔咪撚咁著 依家係出黎抗爭 唔該自己都審視下 熱？依家唔係去玩 環境相對惡劣就一定

請不要着拖鞋
請不要着拖鞋
請不要着拖鞋

男女一樣照屌

可以的話着 Dr. M , Cat 的 Boot

就算只係去企後面食花生都唔應該咁著
因為其實都有機會畀狗咬

的確有少部份女 係咁既心態
好心就咪著咁少布啦 抗爭呀